而家股票同打劫執錢有咩分別?

一開個apps全部都綠色,隻隻都5,6% 就快30000點
乜撚野疫情呀,完全冇影響

係就好

中國鐵塔都升到5%

《熊軍好心分手》

淡友很驚訝 講不出說話
沒錯我是說 你想加沽嗎
求千跌還未到 就像羚羊
何解會升到你都怕 你知嗎

抬頭望 入兩手 牛熊未曾認輸過
入了put 夾到火 沿途奈何夾到傻
大淡友 輪住跳 臨行悔恨了當初
願我可 換隻Call

早知all in去撈貨 明明我就有諗過
諗多諗再升過 然而已沒法追call
為繼續而繼續 期望翻倍仍舊坐
夾爆袋我不甘放過 put完在高位一再破

淨返一千蚊 IFC躍下
夾到要平了 你忍得到嗎？
夾指數無限次 就像凌遲
熊仔已給輪商收啦 我輸啦

回頭望 蝕到嘔 從來未曾認輸過
轉好倉 又爆倉 承受不到被折磨
大淡友 輪大米 淪為這大市的雞
夾到慌 夾到閪

即刻孖展去撈貨 頻頻買入笑呵呵
點知轉眼一看 回調馬上發生咗

Ching 識啲野

有錢人食人唔吐骨,股票升,人工無變,低下階層生活會更慘

升千點
30000啦
疫情

係咪應該all 恒指熊證

有，打劫邊有炒股咁好搵